# 19mm_metal_2U_rack_mount_adapter



## 初めに

このアダプターはアイリスオーヤマ製19mmポールのスチールラック（ポール径19mm 幅55×奥行35cm)を
ラックマウントとして使用するためのアダプターです。
他社のスチールラックでは柱間距離が微妙に異なるため使用できない場合があります

##部品リスト
３Dプリントされた本部品（支柱取り付け部品4個、下部ステー左右２個づつ）

印刷は、フィラメント：PETG　充填率30％、外周5週、積層厚さ0.2mmにて行っております。
取り付けには、19mmポール用スリーブ 8個
ステンレス 六角穴付きボタンボルト M6x25　8本
M６ナット　8個
皿頭小ネジ ステンレス 全ネジ M4×25　4本
六角ナット1種 ステンレス サイズM4×0.7　4個
ユニクロ特厚金折れ 09-173 2個（モノタロウ型番89301834）　
の部品が必要です。


## 組み立て方法
ポールの取り付けたい高さに、スリーブを取り付け、支柱取り付け部品を差し込みます。
支柱取り付け部品には、上下がありテーパーになっていますので、穴の大きい方を下にして
取り付けます。ステー部品に支え用金具を取り付けます。




## 作成者
まぬる猫　X（@manulneko1107)

## License
CC BY-NC 4.0 DEED

